［鬍占大戰] NBA 2018-19 regular season討論區 (83）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

吾皇回防都懶

吾皇一守四

黑哨完都仲輸緊

占士大戰

咩size

S，著唔落

你幾高幾重
咁點解要買

買嚟擺

又話PO Mode既

包住條丁係到劣

廢老

想像肥仔d肥膏黎j

鬍沾好似一個人黎

笑死

？？？？？？？？？

湖人回防

yes

鬍鬚占
同勒邦占

一齊上支那J Serbia OK?

1分雨

係鬍沾同湖占

唔係nene黎架咩

賤種猢狗

白頭髮先係nene

KD痴q咗線

輸緊十幾分既

下半場反cup架啦

火箭雙塔

Mcgee同faried係咪好似以前係隊友黎？

curry

55 雞塊隊友

金塊

唔好睇少今年帝王，幾有活力

6 block

有湖人既比賽，個po推快左喇

對面係禾湧牙

一個Marvin Bagley III 就有5個 block against

今日場波James或成最大贏家

廢

波叔咁高
買嚟收藏，啱著都唔會著出街

ig射左幾多球air3

諗多左
分半鐘就CUP 返啦

贏個隊有人個名有james

又話要開PO MODE

2011 FINAL PLAYOFF MODE

今日可否10block 自從白邊 Noah 唔再當打就無人做到好掛住佢地封阻三雙

Btw追到6分未輸嘅
重有成半場

po mode 唔係講笑

cp3連自己老死都想整傷

占係咪要打定個底想傷退

波叔殺兄弟

Cp3好兄弟

波叔9撚到

做乜鳩

贏個隊可以Oh Sorry

仆街仔黎

Cp3:放佢入po我重使打 殺9佢

禾湧識玩

依家笑好笑喇，吾皇從來唔會9up下就算

笑撚死

箭輸都可以啦

芝加哥殺手，專殺自己友

隔離勇放緊水俾傾

手都拗斷你

放條毛

capela

cp3：我都有po mode

Kerr:睇下隔離個比數先

潮箭呢場intensity幾高下

點睇都放佢入去幫手消耗下勇

話說岩岩個球咁都唔係goaltending

果然係playoff mode
15 final mode

走步vs體毛
大家撐邊個?

怕去左第7消耗自己咋
而且大飛同傾屎入是旦都少威脅過有占士嘅潮人嘅

湖係咁air ball 睇左乜

湧班仆街又係睇住睇食

都係輸6分 唔係冇得追嘅
話哂登子一出應該會光速4犯

仲要2節頭出個無攻擊力既陣倒水

唔打架都算偷笑啦
仲放佢入去

一陣吾皇龍顏大怒顯龍威就又可以笑鳩波縮

唔知占士提早放暑假會有咩感想

我皇熱緊身啫
要俾啲希望老友

正啊

肥chuck串撚到

講都唔想講，大家比照

賣起愛滋佬
賣起ycs
再賣起cp3

老實講
重係言之過早

要睇我湧俾唔俾面我帝

收視率保證黎，銀仔唔會令呢D事發生

銀仔好僧占士

正呀，傾屎贏猢狗豬

但為收視點都會俾番幾分薄面

美隊今日射波嘅？

Jason Jones
✔
@mr_jasonjones
From Elias:
The last time the Warriors & Kings played each other at least 50 games into a season when both teams had winning records was March 22, 1977 at Kansas City: the 37-33 Kings beat the 40-31 Warriors, 126-113.

11
12:51 PM - Feb 22, 2019

吾皇瘋狂比人一步過

yummy

波縮狗到

hea撚到呢

吾皇:我要冠軍!

銀仔:ok, green is suspended

回塘廢老退休啦不如

一個小朋友俾成班雞夾住影相係咩感覺?

邊個會贏到最後?

當年kobe都係咁

第一輪就上年決賽翻版
幾好睇

如果今日傾贏湖輸點算

放暑假

foj開左po mode啦

換番拳王啦

可以say sor未

OH SORRY

Lbj有無上錯賊船感覺

湖打緊乜

瘋狂單打my boy

條友都唔係為champ嫁啦

笑

做洛城大亨

同個仔打波
Btw長氣都要講
都係言之過早

說好的playoff mode呢？

講出黎自己會唔會笑
前個排先要trade yc

IG打得仲好

Cap定binc
簽埋melo係LA食大茶飯啦

撻緊副計啦比少少時間老人家ok?

cso支火神都要熱槍啦

到時個仔又俾腸騎pick走咗就搞笑

重有2x場之後打湧
再下三場鵝熊鵝
冇事嘅

佢個仔垃圾黎 唔使驚啦

吾皇快攻chok曬手都跑唔起

Kuzma咩野新鮮蘿蔔皮駁我皇咀？

唔想撈？

kcp唔識拍波?

玄武門之變

Kuzma潮人資歷>老沾

淨衣派污衣派

四節湧ready

冇playoff👏👏👏
冇playoff👏👏👏

證明1皇4射先係最岩打，無限spacing，double team就傳

依家

牙皇淨衣定污衣

Rivers 都守到佢啦

Btw 12分波 唔可以咁串住

本身今年已經慢左 傷完出黎再慢d

單位數

真係要減返去250磅

轉身layup 以前應該係big dunk

禾條撚屌要占打C
C佢老味

召喚08 09占

無睇過
要08 09 我要kobe好過

259

勁到

痴線

為第四節熱身

新kd=foj

瘋狂餵俾表弟打

湧同湖真係心戰緊

波叔智力壓制

Ai

你贏我輸，淫亂p&r

波叔9閪到

Harden嘅step back會唔會po打7折

抽凳仔

河is垃圾

rondo paul又來了, 正

人哋真係做緊政客，個腦勁幾個lv

呢球pick都OF

黑撚到

差4分

1分

唉比你地燈到反cup

Brewer

Oh Shit

做波屌你老母

24秒喎

😂🤦🏻‍♂️

留意到harden開始柒

湖咁撚勁

屌你過撚曬時都計

harden好似打gsw咁打贏啲雞啦好嗎

湧D手足唔撚見晒
代表乜

去晒睇湖

係咪我眼花 唔係過左24秒咩 點解仲計入分

LeActivated

笑死，吾王一發力湧即腳軟

主場黑囉

KING JAMES

踩埋界都計

踩界3 過鐘3

全力占出山

湧迷一早知今場要讓

好睇
Cp3條撚屌又推人

屌燈極都反cup睇翻勇算

po mode

Harden鳩射

銀仔mode

應該會扣返4分

球証睇黎都買好多

過鐘又計 踩界又計

銀仔話PO唔可以無占仔

可以扣

睇黎po mode真係講比銀仔聽

全力占+PO球証

PK球隊

可以扣？

無懼身高差距 奮勇爭搶籃板

豬隊友拖累 聖保羅無力回天

正面抗衡第一中鋒氣場

4000萬Signature move盡顯功架

3-1惜敗黑哨火箭 再次挑戰西決失敗

全部扣番晒

禾勇又交戲撚人

全力得廿三分

真係扣番

T lebron啦

廢鳩食左春藥今場

一見大帝跳跳扎咁同球証投訴就覺得好治癒

費事你班反湖咁多野講 扣返晒佢算

harden有啲鳩.....

話黑雞既出黎講兩句？

rondo真戲子

唔扣就真係比人屌到開花

屌你出街又無得review

登狗

出貓唔好太高分

登脾氣其實好好

呢個james都開始playoff mode

ingram真係唔係一般咁廢

詹屎d數據自愛回家之後真係一年比一年柒

PO King James

基石:防守

屌你

Green今場唔多掂

Bjai好似停左係21 一段時間

燈

好心其實唔順又唔好下下3pt....

扣晒分都追平 你班反湖仲有冇野講

屌

harden係咪有鋪癮鍾意自己行出界

即刻嚟個and1

立即and 1

入埋先講啦

B jai

Ok

ingram 學到野

....

入埋

爭氣啦箭

又重演上年驚7

PO mode 我皇出現

呢排其實準咗

個廢老終於發力

換走green la

呢啲and 1啦要

吾皇勁撚到

如果常規皇應該傳左

Where

吾皇頭先果下dunk 真心勁

全力占戰勝哨子

係

仲未變final 皇

又黎成也3分，敗也3分

射夠未

魔球理論

入個陣你就唔講架啦

禾Paul就快三雙

入個陣係對家講

射夠未

見到我湖唔係大比分輸我心滿意足了

魔球理論
一係剷一係死分
人地如果死唔出黎收 就不停射3
唔順射到順為止

仆街仔推鳩我b
請佢食多拳啊啦

反cup

今日到底邊個可以笑到最後

兩球三分加埋黑左四分

登登係咪冇力了

你仆街啦

廢占po mode冇50分已經輸左

冇力了

四千萬立即幫助兄弟！

2個占士都入po mode

垃圾波叔

kerr幫人叫timeout?

無力了

係啊 如果唔係賤贏緊啦

登登28分都停左好耐

馬都停左係16分好耐

射極都入唔到

5 foul
bye得了

咁都charging

Lbj cls

隔離勇都好幫手

得啖笑

吾皇贏了

好野在箭仲可以係咁鳩扔3分

Gg

ig

唔係扣左咩

手感仔痴線

未完，火箭會贏

可以點 剷又charging

講完就入

Bull

有咩

畢業了

扣咗啦

harden bye
rockets bye

又OF

呢兩場波好睇過宮心計

cls

睇波啦 唔好掛住睇連登

30分foul out

其實有咩黑, 企停等你過黎, 你都撞過去

好彩姐

話口未完就foul out

Sor

鬍鬚肥佬坐啦

自己撞落去又黑啲咩戇鳩

火箭係咪除左3分 iso alley hop就冇其他
3分炒左十鳩幾球仲係咁射

原來今場CURRY又10球3分
KINGS勁左, 咁都無俾人拉開

NBA只有一個占士

箭輸+cp3拗手
hupu個邊應該殺cp3殺到天昏地暗

睇波啦傻閪
扣左好耐喇

James Jones

3犯個陣諗今場可能斷30+

3月25 LAL打kings應該好精彩

上年炒20幾球都係咁耐架啦

唔使咁惡既

clear steal 變foul，好野啊

廢鳩係原罪

完

Foul what ar

登登6個有4個offensive foul

cp啲小勳作

要啦屌
T撚哂都唔緊要

你ON9?

銀仔好波

Bjai season high 未

原來以家nba咁假

準備睇湧對潮or塊對潮未

今場湖勇反cup 不得不承認po mode既湖同勇係同一水平

一物治一物

仲要加多個T

總之廢鳩唔可以有情緒既

箭迷可以大叫OH Sorry了

唔洗還咩箭狗

我只想睇lebron入唔到playoff真係咁難咩

打撚哂手 嘈乜

兩個foul out

冇用啦，吾王is watching you
今年應該都冇po打，
但barnes應該會opt in，
佢去第二度跟本冇可能拎到25m

36

火賤

Ref主場mode

Buddy 勁到

CP3依球都幾高難度

湧要出手阻止吾皇入PLAYOFF?

笑撚死
假到咁都有

OT好嘛

勇永遠留住最後一手

湧放水？

對上黑左三場唔使還?

睇住食

buddy勁到

火箭衰自己有乜好嘈
係又3唔係又3
當炒得時就iso
比湖人守死
怪就怪班外圍c&s 廢到

湧又搞乜

驗眼啦

sac! sac! sac!

送吾皇一程ok?

你on9?
點睇都係我地湖>>>勇

Oh Sorry

又係一個火箭大比分領先再被逆轉既日常
到底班仆街肯好好地打波未

吾皇全力PO 29 11 6

Buddy

都係 垃圾勇打kings都差d輸
我湖最後2分鐘已經慶祝緊

我仲以為BUDDY會走去射三分

黑八confirm

DLLM , Buddy Hield 成日同湧眉來眼去, 原來真係25仔

湧都放撚曬咁都唔射

咁順都唔射

dllm
ingram勁撚過tatum多多聲

怪curry刷分，放虎歸山
吾王黑八，dark rise

大家幾時會有我皇入唔到po嘅幻覺

一定TATUM勁D

霞姨D o靚

King條友比教練屌撚到化

輸19分, 要追返SO EASY

係願望

贏到湧嘅
個氣勢一定夠佢地爆入po
而家就

似係教練唔比佢射
頭先唔知嘈乜
指住個戰術板

睇黎bullock真係幾幫到我皇手 穩定3分

可能想穩陣啲打OT

湧都唔多高興，
返去都要揾罪人

cp3仲話控場大師
登仔一落場比對面打左幾個7-0run
4000萬真係有排捱

我皇肯銀仔都唔肯啦
冇我皇收視差幾多

咁唔關buddy 事啦

3and d 現時聯盟有邊個球星唔岩

佢控場幾勁火箭當年咪有經驗

如果係我瓜一早就射左，
我龜射完執返板再射了

下場我湖對鵝輕鬆食 kings打okc準備又輸一場

得閒整幾球highlight 就有人J架啦

成場都9打，係第三節尾四節追分果段認真少少

吾皇加潮人 個商業收益大到

金州入樽王

係場場都咁打，但放yc黑八係有危，
帝呢啲完全冇playoff經驗反而打兩打就沉

佢個死人樣好乞人憎

次次一比人反杯就9射3分
愈打愈急 愈打愈亂 再整多幾個ot

想問下下年係咪西潮東瘤

自眨都乞人憎

做人真係好難

有我皇本身就係威脅
而家箭同湧都放虎歸山
東岸個班多數輪休

1皇4射 我潮勝利方程式

我覺得佢好撚搞笑 成日做埋啲on9野

頭先hield 幾撚霸氣

以前吾皇呢啲日子都開始輪休了

Kings連輸比西1西2 2分

對kings有信心

劇本黎架者, 我皇復出帶領我潮殺入Playoff

Btw下場打湧
自己命運自己掌握

冇可能贏

正到

勇又9打咪會。
今場又9打，然後球證幫到盡，差少少輸架啦

陰d陰d逼害我湖

又比勇士撚多次

Haters話玩牙膠都串

好似好少mvp 級既咁on9
除左curry 仲有邊個

成個牙膠車落個觀眾到
咁都唔串！？

其實登仔有時都會

咪就係得嗰一次
講串邊個夠吾皇嚟呀

FOJ

認真想問你係咪真係知呢個名點黎

呢個真
以前熱火三巨頭D賽後訪問 佢成日搞鳩WADE同BOSH

兄弟情 你識春咩

foj都唔串?

Nike慘了！被視為NBA詹皇接班人的美國籃球新星威廉森(Zion Williamson)前日在一場重要比賽時，突然腳上的Nike球鞋爆裂導致他跌倒扭傷。Nike股價因此下跌1%，市值蒸發近345億台幣。

美國籃球名校杜克大學的新鮮人威廉森被看好會是今年NBA選秀狀元，他周三在一場對北卡大學的比賽上，上場才半分鐘左右就跌倒球場。只見威廉森左腳的Nike球鞋整個裂開，而他則是表情痛苦地跌坐在地。他受傷起身後拿起鞋底爆開的球鞋一跛跛離開球場，鏡頭拍到的觀眾表情個個相當驚訝。美國前總統歐巴馬也剛好在球場邊觀看，有人拍到歐巴馬驚訝表情，口中似乎說著：「他的鞋壞了！」

Nike於2015年才和杜克大學簽下長達12年的合約，長期提供球員制服與球鞋。威廉森被球鞋害到跌倒的畫面播出後，Nike立刻發聲明表示關切並祝威廉森早日康復。Nike強調該公司最重視產品品質，此事純屬單一偶發事件，會加以調查。Nike周四股價因此下跌1%，市值蒸發11.2億美元（約345億元台幣）。

傾屎無架啦

吾皇黑8

chur盡人生一輪遊
下季再跌watt

收到風依度某會員就係當年個個foj迷

u?

腦障?
我邊句話唔串?
我問佢知唔知FOJ呢個名點黎咋喎
講真你話佢串 你用佢扮dirk咳已經夠啦

所以佢先成日咒斷腳

唔燈唔知身體好

明明就係你

我澳門都未去過

Spiderman.jpg

我係打令個技師

邊到係打令？

又唔洗咁惡
咁你點解咁問佢?

CP3 還番一掌比BI

因為呢個名既來源本來就係唔知真假
用黎講佢串唔串根本無說服力

但係扮dirk咳就唔同 有晒片

cp3留左力架喇 對面係老友
唔係老友收左皮啦

你咪最有力證明囉

都話我係打令技師
當時唔係球場呀 屌

有野搵你斟
覆wtsapp

抵啦

無人叫你犯規

牛鎖真係幾勁

幾癲先會講svi > 牛鎖

多數球員係越老越修心養性
呢條政棍係越老越搞屎乞人憎

講緊預覽圖果個

反手撐我皇你地唔明架啦

搵陣啲打OT🤣

係我就搏30%機會贏湧算

TD lor

微笑食t

只要信，不要吠

style唔同

2011 Playoff Mode:
Activated

入咗ot贏啲機會應該仲低

咪就係

你話銀仔冇落order我真係唔撚信
見上次湧黑哨都輸撚左 今次就決定直接吹走你

又黑哨又走步又fuck off

James智商真係好撚高
諗到裝charging呢招收harden皮
harden foul out嗰下佢對住唔知邊鳩個打哂眼色咁
明顯plan好哂

懷疑占皇實力既人=智障

唔係2011final mode就得

本身都有少少懷疑湖今年入唔入到PO
而家真係定過台油
只要爭到第7入PO基本上保底西決

黑8打湧士喇

假膠

真係要畀個服字比吾皇
諗到依招應付基石
以後實有其他隊照跟

登子屌9個ref
好少見佢咁嬲

佢怪個ref偏幫對家

佢覺得個ref針對佢
Harden had not fouled out of a game since Dec. 22 of last season against the Clippers. Offered without comment: The lead official that game was Scott Foster.

原來上次foul out都係 Scott Foster

賤種FOJ

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

ddr返Toronto

據Woj報導，NBA與球員工會雙方之間進行了勞資談判，但雙方已不歡而散。

以下是詳細內容：

1、NBA向球員工會正式提交了一份提案，年輕球員參加選秀的年齡限制從19歲降至18歲。

2、資方態度強硬，要求新秀公開全部醫療資料，同時要求新秀強制參加選秀前的多次聯合試訓。某位球隊經理說道：“我們在球員身上花了那麼多錢，結果能得到的資料比他們高中時候還少，我們必須有權利在選秀前得到所有的信息。”各隊的經理要求公開所有資料，尤其以後可能要選風險更大的高中生，信息不透明對自己球隊太危險。

3、目前球員工會面臨經紀人的壓力，他們對於公開醫療資料非常抗拒。並且某大牌經紀人說道：“我當然知道為什麼球隊想要醫療資料，但球隊的利益與我無關，我是站在球員這邊的。”同時，勞方不想公開醫療資料有一個原因是有助於新秀挑選自己想去的球隊——隱瞞傷勢可能會讓一些球隊不敢選。

4、資方也不同意：如果不公開資料，那麼就不同意高中畢業就參選，必須去NCAA打一年。

5、2018屆的新秀裡，有11人拒絕給有興趣的球隊醫療報告——在當前規則下這是合法的。

6、資方願意做出的妥協是：可以不要求新秀參加每個球隊的體檢，但至少在關鍵信息上（比如膝蓋傷病）需要有對全聯盟公開的報告。

7、同時資方表示，如果我們是戰績前列的球隊，可以不要樂透新秀的醫療報告，但30號左右新秀的醫療報告我們有權利獲得。

8、因為萊利賣掉了熱火21年的首輪，為了避免某些球隊利用規則改變獲利，改革最早開始時間是2022年。

9、目前勞資雙方的談判不歡而散，球員工會要求NBA無條件降低年齡門檻。

10、勞方表示如果同意選秀條件那麼資方需要取消新秀匹配權（新秀合同結束後的新合同匹配權），結果是被資方果斷拒絕。

11、資方願意做出的另一個妥協是：新秀可以不參加實戰對抗，但需要接受面試和參加體側。

12、談判還在繼續，但目前雙方分歧還很大。

熱火支籤 可以點獲利

果球見佢空哂係三分線正中後兩步，
以為佢會射，點知Hield淆底

勞方表示如果同意選秀條件那麼資方需要取消新秀匹配權（新秀合同結束後的新合同匹配權），結果是被資方果斷拒絕。

咁係死都唔同意啦

世錦賽希臘會唔會有4 個字母哥上陣

有權唔比醫療報告真係超級on9

潛力新仔多咗 21年同原本係22年draft class撈埋一齊 我估

字母哥的進化 真係好恐怖

下個係唉豬

ig練到真係不得了

Curry真係好正

吾操腳

留明我刺屠鳩西波龍

操得好靚，又勁

Aldridge airball...

DeRozan

點解好似聽到boo聲

你估佢去格芬咩

原來今日係呀town 生涯第一次sick leave

次次攞波都歡呼喎

Lin...?

冇人set pick，冇人傳波，泡泡龍mode on

Kawhi在場係咁

super star 梗係要單天保至尊先show到身價

球星唔代表一上場就要變一個打四個睇架喎

佢無睇呀,只係2-13

睇錯,自

泡泡龍兩分 5/30

3分夠準就玩得死垃圾刺
反正3》2

你哋守返外線就

垃圾刺不嬲冇守

Nurse ejected

Marc Lin加埋 1/10
Marc仲要秒速食foul

自由進攻體系真係好撚自由

溜個邊又搞咩
明明俾鵝炒緊架
然後cup番

呢邊no call，嗰邊5 foul

屌奶星 樓豬勁到

bulls似乎唔 tank了，keep尾3~4位就算

台灣媒體準備

速龍後備FVV番埋黎未勁到仆街

速龍隊野係好撚豪華

po咪又係泡泡龍mode
而家都已經半po mode緊

咬得好緊

DDR

慘到

蘿莉同新歡一齊搞鳩舊愛

今年連常規龍都唔夠上年龍

DeForzen

永遠悲劇

無岀界

有隻腳入咗

走埋去講波佬到

I am in !

Lin in on court

咁搞法, DeRozan又抑鬱復發

抵撚死
等佢咁多年成才
結果都係閪下閪下咁

炒左完場仲好啦

前年Regular仲爭緊得分王
入到po 5分8分都係
真係睇呢條友睇撚到滾

鬥心呢樣野真係無得迫

打波打到個樣成個毒L咁佢真係第一個

我知佢有情緒病,唔駛提我

睇viu

Raptors

畀我Lin Q4打到咁深

樓豬用funson 自己讚自己

咪嘈

屌
灰熊快艇果場個女球證真係好on9

泡泡龍王

我唔係分身

是旦啦 上場都大炒過
人地重要full team
Lma入多2球都唔使搞到咁

原來今日咁多嘢睇 又刺龍又雷雀

聽日湧潮

對okc必上身

屌 冇得睇

Shut up

西書係咪唔鋸比人抹哂個波走發脾氣搞gobear

下

用Kawhi換到DDR好著數wor

阿龜今日狀態都著著地

廢格遜

雷個11號廢撚到

PG又hea返咁 無乜跑動

可愛又贏

防守取得勝利

刺迷又要dup春

上場西波龍對刺贏-20分

同GIP 係著數左既，可以講係當嬴左

留力第4節啊

雷啲bench真係廢到

德國mk

驊哥: 係ig 就唔比㗎啦

咪嘈咁型最後都要被人block

笑左

Pg13要進入低潮期一排

issac都入到24秒 NBAon9?

湖人呢球ingram自己射左啦

今日唔係低潮15分鐘10+3+3啵

conley傳埋d閪波

Pull up 3

阿龜pull up 3

rubio

德國mk個執金毛真係好搶

屌Rubio

Noah 咩料 20+10+2封阻

希望第三節打得順啲

抽水

打架啦打架啦

原來佢都34了
呢個時候先黎回春

Jcrow

T佢啦

要呃最後一份長約

Double t

話時話佢應該仲袋緊NYK人工

趕哂出場打和super

愈睇得多雷就愈鍾意PG 一個超巨好波得嚟低調 唔使過多球權 好少見佢持球多過5秒單打 打波好爽 防守態度好 遇強越強 又靚仔霸氣

水行俠不愧係執開屎

adams

水行俠

專接炸彈

要陪仔去乜乜樂園玩 無得睇波了

慘

呢球痴線

adams:估撚到啦屌

冇所謂啦瘤弱人

咁就叫低潮

如果傾屎/湖上第8
應該艇/刺要歐

鷹王重出緊3隊糧

咁靚助攻吹到炸彈

拓柒以下冇隊係安全的

仲打得架三十幾歲既中鋒

等同足球打龍門咁

不過唔夠強勢都係二佬格

潮就起碼要打鹿前贏哂鵝熊鵝先

咁多人養唔怪得未復出啦

唔過四十分都算

西書無大三元叫失準ok?

難啲哦師兄

算撚數啦
睇好傾屎多D

PG 好似自己都講唔鍾意做大佬

正常都估唔到佢會傳

雀第六安全到仆街
湖要既係第七

咁少時間 又唔算block到

銀仔要潮係第8
救救NBA

唔好玩啦
如果第一round就勇潮
不如唔好幫潮

黑鳩宇宙湧落第二

幫湖上第7點都易過黑勇去第2

有咩可能造比邊隊？

正常就湖第七,黑七po新仔金塊
第二round對雷/雀又係唔太大問題
西決先對勇炒話題既
睇下係咪呢個script啦

LIN第四節

雀58場 0.552
艇刺 60場 0.550

雀打少個兩場輸1場都已經第8

金塊應該比okc過

仲要個波接到咁都放得到上去

好可惜雀既剩餘賽程難度係西岸第15
即係最易

最易係西波龍 最難okc

西波龍關西岸咩事

如果西波龍搶左東一 字母個MVP會唔會有機冇左

幾有道理
不過猢過唔到okc嘅

其實唔多覺okc去到西二

吾皇表示︰PG??手下敗將？ WB？失誤+打鐵王？OK come on

唔會，kwahi出場個場數唔足以爭
今年應該pg對字母

塊，okc
我睇高okc

remaining schedule okc全西岸最難, 金塊第二難
不過d人多數係唔係都睇低金塊架啦,有乜計

Harden repeat

其實就係想講會唔會俾左pg/harden

登子份resume太夠照

但近排跌watt
同個standing
我覺得依家破stat.唔會再有大優勢
參考wb

我湖打金塊又唔錯

宇宙勇會對大飛定爵士

屌你個波？

我仲以為我聽錯

旁觀者清 當局者迷

一定勁過禾帥先

快啲去做湖教練

日日屌9 ig

今場阿龜無三雙啦
不過Pull up 3翻曬黎

你終於上返水啦

wb

30號

大摩陪跑

之前打韓國聯賽
自己諗

教練成日玩高章亂用人

未融入到

練下兵囉
唔係playoff又打撚死

諗起okc今年又一輪遊真係

未融入就一定 但點都要造啲波比佢打下啦 12分鐘0起手

其實都好大機會係

無尖士就得

想輸啊？練波

有lbj就從來唔易打

笑鳩佢有二千萬唔要要二百萬

大摩更衣室炸彈來
雖然wb壓得住

WB唔要3雙啦?

米嘈壓哨靚到仆街

米嘈一對住PG就爆發

點解你地果啲快咁多

Viu tv

咪嘈勁到

Viutv Lo on9

你住山區收得慢啲

又係對jazz
又要比同一個戰術玩死

Rubio is shit this year

Playoff 差仔唔係講笑

大摩慢撚到
收佢啦

西書打到曉飛先收
真識玩

playoff rr9得一個

30號仲係場上

出佢陪跑 無波到手 狀態自然差 教練又要出佢又要唔造沒比佢真係收佢好過

牙龜hot撚到

鏵哥: 球迷奇遇記

-6

呢場okc如果輸波西書大少會搵邊個屌？
係咪PG

鏵哥曲線抽擊 Donovan

無腦球員，累死隊友

今場打得好好

是但啦
癗都入唔到季後賽

Adams 炒左幾球籃底 助攻又拎唔到

垃圾無三雙
入得四十分

咁佢真係令人幾失望既

米嘈龜PG 全部Playoff mode on

其實favours 今日都係球迷奇遇記

Morris好似唔太夾okc 而且睇唔慣

話咁快米嘈都增磅成功

有冇機會睇殺龜

今場邊個守。。食硬啦，關鍵時刻又炒

第一場 又啱啱傷完 又無刻意造波比佢 想佢打成點 唔派膠都收貨啦

巴打係咪好鍾意大摩

屌 鏵哥係咁屌

唔係 對佢無好感以事論事

比Uncle joe crossover

費蛇換德國mk 啦

輸路達廢撚到

仆街今場mk廢撚到

關鍵時間，你做緊乜撚野

PG 上晒身
攻守一體

Donovan既容忍度值得大家學習

啲精神面貌完全唔掂

雷霆第一人

驊哥湖爵狗黎

上年比雀屎打撚爆嘅感覺開始返黎

落到場不知所措企咗係度 佢球商又唔高 唔識靈活走位

費蛇

一早換費sir就唔使輸咁多啦

雀

鏵哥: 要向Donovan 學下忍耐力

好撚閪

同獌冇左費蛇一樣

JAZZ發夢

pg呢下反應快到

屌爭板

勁能到

Pg勁到呢

提先邊個講pg 經歷低潮期

pg 咁都番生

MVPG

gobear

驊哥由pg斷腳復出就場場吹奏佢

Adams攻守都無

女人今季真係值1st team + mvp

今季真心勁

抵吹嘅

勁到癲
好撚準

係鳩比球迷嘅球星都會吹奏

ig...單換.... pg......

如果閪書到季後賽傷好d進攻返黎

應該有機會同我勇打6場

PG真係痴線

由連登開Post屌佢廢開始勁到而家

viutv都有得b2b

米嘈啲上籃冇得守

雷霆PO惡夢米嘈又黎料

好睇到

PG不嬲勁
Adams 輸板輸到仆街

佢雀狗+科比粉 炸

聽日播勇湖？

火箭對勇士,正啦

加時

WB剷籃炒
睇下罰波點

反差仔又輸

西書差1助攻

wb 呢下醒

緊湊到

睇下playoff keep 唔keep 到

cls wb終於無上腦... 咩事

西書

Pg防守好撚勁

最後一球上咗

岩岩上左

特登打加時

垃圾

屌你wb 射flat long 2，想入ot 刷埋個ast

西書特登唔入

仆街
想打加時拎大三元

永續三雙

佢仲差一次助攻

佢而家爭一次助攻

輸左就好笑了

竟然有加時睇

三雙黎啦

Westbrook咁慢過半場,趁人地未回好防衝過去啦

浪射西書

屌你老母最後一攻你唔剷就比PG啦
射乜撚野呀

不過睇刷三雙都好過睇罰球刷30分

專登ot拎三雙

不知幾醒 差一個助攻

呢球真係專登要打加時

嚇撚死我喇屌

終於守到米嘈剷籃
三人包夾

西書唔係上腦

特登炒的

笑死真係唔知佢係咪特登

數據撚 WB

攰死pg

想拎三雙姐都係

其實都過左，仲有秒幾

唔明點解唔上埋去

明知你今季射波廢撚到咁

鏟入去搏下draw foul好過啦

睇到笑出黎

ot好波!

波可以輸
三雙一定要拎

用埋個timeout啦

好脾氣。。

MVPG
今季mvp+ dpoy

上腦係咁

好特登

頭先rubio 3分之後嗰球如果上腦一早輸左 依家OT都叫仲有機會

一係入 一係唔入

廢到

臨尾帶波帶到咁慢真係想屌佢老母

驊哥數學讀到小三？

42+37=81鏵哥神算

42+37=81

其實宜家mvp真係啊豬啊狗都有得拎
wb
harden
宜家又話pg有機拎

得幾秒都散步
永續三雙

佢太掛住kobe 81

奧拉祖雲

兩個加埋先kobe 1個

今年女人真係值MVP

今場3分有手感牙

屌-6咪嘈

咪嘈啲剷籃

wb 拿拿聲刷埋個助攻 正正常常打波算啦

以波論波值1st team+DPOY，MVP 就佢同字母爭

反正有quota輸

驊哥j pg j 到上天

gobert is all star

幫PG飛髮條友要比人屌

好明顯字母啦

pg CLS

pg 型撚到

仲有力風車

佢要拎分得心應手過字母

屌 加時仲要玩大風車 有料

pg

其實唔難

pg勁到

痴線，pg仲玩花式入樽

PG痴撚線

pg仲dunk到咁

bucks聯盟第一
數據都差唔多
係字母架啦

okc要輸了

罰球大戰

成季由頭帶到尾

實力真係55波
不過造星來講應該俾giannis
all star都captain, fans base

幫mitchell打完J未

佢jazz fans 唔幫自己人j 唔通j wb 咩

咁都得

咪嘈沉穩

mitchell

米嘈一對雷霆心理優勢好大
係咁衝入去

Pg真係好撚型

pg d 偷波

講足兩個possession

但始終東岸嘛
西岸龍蛇混雜

上季first round

Pg Vs 咪嘈

你地好快
我網上viutv

我家B 仔幾時可以追到PG

新聞都cut埋

一路睇LP 一路聽網上viutv

wb離開okc未？

西書真係柒

西書關鍵時刻一定黎料
只會遲到,永不會缺席

牙龜

Kd走唔係冇原因

on9

想問下富仔幾時出到，
今場輸冇富仔

6犯 大三元冇撚埋
準時上腦

龜

打足好波，結果要殺龜

垃圾龜

On9比pg打啦

講到口臭

PG 定point guard ar

西書係咁想刷助攻真係好仆街

咪嘈又係鳩

on9 wb

抵啦冇3雙

wb又上腦,6犯

有冇人覺得wb foul out仲有機會贏

咪嘈偶像係咪傻龜, 鳩打鳩射3分

無大三元慘過輸波

沉穩咪嘈
pg 就真係沉穩啦 對住wb 都咁好脾氣

屌你老母乜撚野又愛又恨
wb咁撚樣根本唔值得可憐
打左咁仲係腦沖
人地占士rose ki都係中意沖
但冇你沖得咁柒囉
又唔撚用腦
on99
all star？mvp？
得淡笑

pg帶隊反cup直接頒mvp唔該

兩條友打到咁先夾埋84，kobe 一條友拎81 真係幾癲

WB都係想刷大三元

贏了贏了

booker 一條友70都好癲

booker 輸波都刷

加時PG都無波到手

比人包夾

二弟三弟都做唔到

好心mk爭氣啦

2nd ot

連播五場湧

屌，打ot 2 唔預wb

又ot

又long 2

打到兩點

2ot

吹牙？

fuck jm9

本身2nd OT打後就係WB世界 而家冇wb份

屌 本身大把時間刷數據
咁急做乜

快啲draw 走高啤

又射long 2 同 WB 真心Fd 黎

牙龜冇得刷助攻

屌，打ot我冇ot錢

佢兩條友笑到好無奈

成日諗打到咁夜d人點走

Call timeout 好啲

沉穩王3分 close game

心諗收得工未呀

揸車

冇得收工

心諗 幾時放得工

星期六唔洗番工，唔似港奴

水行對住高啤無乜肉食

渣車姐

外國個個都揸車喇

weekend 都算
weekday 睇波果班係咪唔洗返工

華哥次次讀24秒訪問都好似一樣
唔攰咩？

佢地兩個好灰

Viutv播親雷都一定激到仆街

真心？

想睇絕殺

呢場波真係PO預演
睇下wb關鍵時刻拖累球隊情況下pg可唔可以帶隊戰勝雀
仲要呢場wb已經超哂水準

次次都要讀一樣既野

on9?

一唔入 兩條友靜撚左

Grant

Grant勁閪到

有無most improved player

雷霆今年真係黑馬

有就仆街啦

廢物rubio

垃圾rubio退伇啦

屌不如擇公字算啦
兩隊都唔想打

多謝wb foul out出 nader

Viu tv唔想打

PG 呢球有Kobe 味

冇咗龜啲狗衝
成場波舒服好多

Rubio廢到

又平想出門口呀